迪布尼傷三個月

BREAKING: Kevin de Bruyne ruled out for three months with “lateral collateral ligament lesion” in his right knee.

@ESPNFC

岩岩放監？

鏝官方岩岩先公佈架柒頭

天時，地利，人和，都係利身上，奪冠了